【成功爭取】無口罩就拒絕照顧武肺人，護士堅守權益！

1. 聖莫尼卡(Santa Monica)一間醫院向護士指出，大部份武漢肺炎個案毋須N95口罩，因此只提供普通外科口罩。

2. 護士因此表明不會進入有懷疑感染武肺病人的病房。院方把其中10人停職調查，期間仍有薪。

3. 事件引起爭議示威，院方最後宣佈所有醫護人員若須處理武肺，都會獲發N95口罩。

4. 一位被停職護士說，這是一場勝利，值得高興，但事情發展至此亦令人感到憤怒，因為原來醫護的安全並非院方的首要考慮。

美國《紐約每日新聞》

港豬護士：

「放唔低病人、要供樓不了、最緊要返工……」

五毛
不推文

又不願面對真相？

真相就係港豬垃撚圾

不推文！

不推文呀屌！

（樓主講到咁白，叫連登子點幫港豬醫護洗白呢？）

連老美召喚醫護移民綠燈都唔敢去.
無撚用,等中國人嚟姦殺嘅喇.

留係香港做醫護先做到人上人

人工高、年年加人工、鐵飯碗

美國邊有咁荀

香港(部分)醫護係未爆之前已經企出黎升級到頂直接罷工了

罷工5日就頂唔順復工了。

過去式喇.

又屈毛

冇人接力始終都係要停
你覺得罷多幾日除左越黎越少人之外會有咩additional effects?

this is 港豬

港豬應該係番工果班囉
抗爭都要識審時度勢架

唔明點解咁都叫港豬
唔通棄守中大又叫港豬?
又話守5日就頂唔順?

七毛開post 洗底

請見一次屌一次

樓主講既都係真相，你唔岩聽咩？

自己人，鬥夠未？